剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好無？（2）

歡迎大家入黎圍爐傾下計

[/quote]

八個月了，開始冇感覺，但係見到佢同第二個一齊左

仲係想move on咩

Fuck that shit

滲透綠色的光

留個名先

果時點解散既

繼續同大家圍爐

大家唔夾 佢有佢想追求嘅嘢
係佢心目中我已經成為咗負累

努力緊 屌鳩佢老母個臭閪

覆返上一個post覆我嗰位巴打

加油

會唔會先消失好d，始終見到就好難搞

做朋友 但先改變諗法

最撚嬲係輸左俾個撚屌
無樣野好既柒碌

咦 diu 原來你開左 我仲開左個新post

同居？

真係開到2

係都唔知好事定唔好事，太多人分手

直頭係不斷見到有新故事

Diu係呀

傾傾下 發現好多專一深情既巴絲點解我地要受到咁既對待

一齊兩年，分手一個月
開頭晚晚喊，搭車又喊，返工都想喊
食唔落野，瞓幾個鐘會醒
喪屍咗一排，好咗少少
早兩日見佢ig unfollow 咗我，whatsapp del 埋我
又開始跌返落去黑洞
發夢見到佢醒嗰吓先最想死...

同路人點解咁唔對等 對方有另一半 但自己周不時因為佢而唔開心

你完全同我一樣我瘦左5磅
每晚以為自己訓得著好勁啦，點知都係夢到佢而紮醒

你當佢unfollow你喺決絕啲 唔駛拖住你令你可以快啲放低佢啦

夢到以前一齊嗰陣嘅畫面醒嗰刻知道只係發夢好唔想醒
所有fd 都叫我move on 話佢唔值得，已經唔敢同fd 呻唯有上嚟圍爐

因為愛情無話值唔值
只有你愛不愛
可以解釋，我地都都唔會咁痛苦

點解咁突然

可能拖住第二個
點解可以click個制就當你無存在過，變返做陌生人

我都唔知點答你
但單方面專一真係冇柒用

拍拖都可以分手既姐
早拍又唔代表咩
即管睇佢地幾時散

唉 見到大家咁都唔知點咁

Sameeeeeee

散左半年多d 了，口講就無野，但心底仲係掛住佢。

三個月了
呢個巴打講得好啱尊嚴

係 如果拍拖拍到尊嚴都無埋 寧願唔拍

分左手幾個月突然間情緒好反覆
放低左個賤格出軌ex
但偏偏放唔低個種心理陰影
諗番我個ex都覺得噁心
冇人話拍拖一定要永遠
但係點解要一齊個時仲玩交友app
想識另一個冇問題
點解唔同我講分手 點解偏偏要浪費我時間拖住我 之後一邊搭上另一個
真係好大陰影
呢d人幾時有報應

拍拖果時所有交友app都刪曬

前日 見佢好耐都冇ONLINE
好擔心 真係好驚佢出去發夢俾人拉
佢又唔係走得快,個晚真係好想搵一搵佢
但諗一諗,依家人地有男朋友陪洗撚我擔心
論都未論到我,我只係外人黎

認真 我個ex起幾個月之前先同我去完旅行 我feel到佢會因為好小既事而嬲我 我做咩都錯 我當時覺得莫名奇妙 但而家明白了 因為佢一路以黎都唔愛我 一路以黎都迫自己接受我 佢太鍾意去旅行 每一次去完佢都扣我分 好無奈

我好憎佢d仆街朋友唔同我做朋友 明明唔知我份人係點但成日覺得我唔好 叫條女同我分手

Metoo

惡性循環講到我越嚟越差 之後我個女朋友聽晒佢哋講 之後個ex話隔離鋪有個男仔幾好 之後佢d朋友就叫佢試下 愈諗愈嬲 條女真係犯賤 食屎

同你一樣 就算佢錯 都係我道歉 真係唔明點解我要道歉 點解要氹返佢

因為愛佢 不過依家佢都唔要我了

我試過啦 佢係咁講個女同事對佢好差 咁我咪幫手話佢個同事 佢鬧翻我轉頭 話唔唔准話佢啲同事

我頭一星期都淨係飲水
之後好餓就買寶礦力飲
極速輕左8kg

我第一日去咗同兄弟飲酒

佢已經覺得我一文不值 我仲唔move on

我啲fd逼我去飲酒

分左手好耐，但一切事，好似昨日發生咁，有無得參加

快啲去聽下呢首歌聽完會舒服少少

我單方面

咩酒

普通藍妹咋

我個fd教我唔好再諗個ex 就算諗都係憎恨佢 因為係佢飛我 我要做好自己 要成功 等佢後悔 之後慢慢先搵個愛自己既人 就會慢慢忘記佢

自己都覺得癲
d褲要買過哂唔岩著

當年我都有同樣經歷
不過愛情真係好撚盲目

分手半年有多 一開始都好辛苦
但其實你揾到新目標嘅時候你就自然會忘記上一任

時間可以沖淡一切
信我

都係個句⋯唔會放棄

當時真係冇胃口食野
依家就叫正常返d 瘦d 都好既
健康d

加油
即使結果不盡如人意
自己爭取過無悔

真 久而久之就會無感覺 而家連佢幾時生日都唔記得

9月頭分手
但係一直似斷未斷 仲一齊過我生日 佢生日...
分手期間仲買左野一齊去泰國 11月去
但係佢無啦啦話唔想再咁落去 唔想再一齊 唔想再比機會大家 叫我唔好再搵佢 好難捉摸....

週圍嘅人都係咁講，不過呢一個月真係好難捱
個心好似裂開咗
日間維持正常運作，唔俾自己亂諗野
夜深人靜就會瘋狂掛住
精神分裂咁

再回望過去
會覺得自己當時好傻

真係 散咗兩個星期 本來仲成日諗起佢 早幾日係街撞到正一正佢有條新仔攬住佢 即刻冇哂feel

算係為自己既幸福爭取一下

雖然已經分手一年多啲 但間唔時都仲會諗起佢 想入黎同大家傾下計

黎啦 呢到好多痴心膠

hello
但喺咪已經無想復合？

一年呢一年你點捱

想 因為之前都算一齊差不多8年 都認咗佢 一直都覺得佢係生命中其中一個最重要嘅人

頭嗰一兩嗰月 瞓醒就喊 喊完就瞓 一喺搵朋友出去飲酒 瘋狂飲 飲到嘔飲到醉又翻屋企喊

歡迎入黎傾計

咁你有冇搵佢

我都試過，好似生命無左個好重要既人

一齊太耐 就好似身邊突然失去咗一個好親嘅親人 所有生活習慣唔同哂 電話唔會再定時定候響

完全明，而家拎起部電話，好似無對象whatsapp咁，有咩得意野呀開心野，sorry,唔敢再send俾佢

但我竟然仲邀請佢去我congregation 因為一生人一次 好想有佢嘅出現

日本好安全🥺本身同佢訂左去越南，而家搵左frd陪，但有一日都要自己一個

散左半個月但係好想同佢重新開始

散左8個月 mr right 幾時先出現

diu 你同我一樣呀！已經分唔到邊個先係真實既佢

通常唔諗住就會快啲出現

忍到係因為愛呀 但佢睇唔到

一模一樣，唔可以再好似以前咁關心佢，佢亦都唔再care 你，唔敢再㩒入去睇返以前d chat history, 反差太大

頭半年係好辛苦 但你要諗住佢同你分手係佢損失
用呢半年充實自己 做健身又好 上興趣班又好
只要撐過呢半年就會好好多 加油

我同你一樣，好中意諗到好深好深入，令到情緒好抑壓，然後就爆。佢就覺得好大壓力

一齊就嚟3年 分左手一個月
一開始頭兩個禮拜勁唔慣 仲係咁搵佢死纏爛打
一個月入面瘦左7kg 但宜家覺得自己已經差唔多放低曬

會諗點解當初我會花咁多時間係佢身上 好傻豬

一禁番以前既whatsapp record,真係一路睇一路流淚。
而家連佢去邊，食咩，我都完全唔知。

岩岩上星期分手 係我提
佢以前對我好好 但後來變得越來越少搵我
仲會成日同其他女仔玩
成日搵佢唔係訓就話心情唔好唔陪我
提完佢好乾脆咁同我分開
但過左幾日我又痴左線咁搵返佢
岩岩逼到佢都崩潰
我唔想咁 但真係好辛苦
好似d 痴線婆咁纏住人
自己都覺得癲 但又控制唔到

插咀問，想問我開呢個post，係咪已經撮合左你同雞蛋布丁啦呵

明架，去到果一步，自己會變成自己曾經睇唔起死纏難打既女人。我都試過。

agree

有時候諗明白一個問題，其實只需要一瞬間。但是，問題未諗明白之前是無窮無盡的掙扎。 琴日分手啦，係我主動講嘅。其實對方忽冷忽熱都係想我講姐，果然係無挽留。會被咁對待嘅全部都係好女仔，對方唔想傷害你，所以簡左個逃避嘅方法。希望睇到呢個po嘅傻妹們，快啲醒啦。講分手啦，唔好再受委屈啦。

當年我都爭取過
不過選擇左另一位

唔敢再睇但又唔捨得del
前幾日日都仲慢慢康復緊
尋日一唔小心睇到張相就忍唔住又去搵佢
結果變到連好聚好散都做唔到...

我唔會del
你搵完佢，佢有咩反應？

如果撮合到你地，打算叫你地請我食餐飯者

去旅行前先咁，真係好難搞

佢話分手係我主動提
佢仲係鍾意我 但我一直唔信
話佢最憎d人有既時候唔珍惜 失去左先挽回
無可能再同我一齊返
我知道佢唔再鍾意我 所以果時先想自己走
但係我到呢兩日又後悔到寧願佢之後鍾意第二個再同我分手 我都唔想主動離開佢

因為太鍾意太鍾意佢 所以你先會咁
或者等大家冷靜一下先 幾日又好 一個星期又好
冷靜完再傾會好d

呢句野好熟呀
［佢最憎d人有既時候唔珍惜 失去左先挽回］
我都聽過，聽完真係有種心碎既感覺。

而家傾都無可能傾了
我癲到自己都驚
最後我叫佢block晒我
我驚自己又控制唔到繼續講d好過份既野

同問
連我係開post果個都無mon得咁密

咪講笑 佢真係一直扶持住大家

你真係好愛佢
果時我係din到每晚諗到咩就千字文send
有一日，連我都自己都好累，無咩點搵佢，封存左佢個chatbox

真係心碎
我有果時想珍惜 但係佢比唔到安全感我
我一直好想相信佢
但佢d朋友 都會同我講返佢同其他女仔既野
亦比我見過佢同其他女仔傾計傾得好開心
我對佢都已經變到可有可無咁
但佢之前一直仲係話鍾意我 叫我相信佢
到分開左佢都仲係話鍾意我

一齊圍爐傾下計

diu我都聽過哂呢d對白

我唔能夠分清楚佢講邊句真邊句假

你好叻，我已經係第20日冇米落過肚啦

你地講起壽司郎
最後一次去旅行我地先食完

我今日都send左全日野比佢...都係千字文
一直諗返以前好既時候
好似永遠都唔會再走到出黎
永遠都唔會再遇到個咁鍾意既人

想攬下你可能佢唔捨得block你呢
而家去沖個涼先 比自己放鬆下

係
我想信 但理智叫我唔好信
分開果時仲確信佢唔鍾意我
連佢朋友都勸我走
點知後來傾一傾佢話仲係鍾意我我又信左...
但係佢話就算鍾意我 都無可能再同我一齊返

完全明白我完全唔想再掏個心出黎愛第二個，因為個心已經碎過一次，所剩無幾。

有時會諗，即使有第二個咁愛我既人，我又能唔能夠咁愛佢？

好似厭食症患者

真點自虐呢個真係

嘩diu
佢朋友都勸我走

但自己依然會相信佢每句都係真心真意

如果咁諗我仲放唔低
我有種潛意識去痴左線咁搵佢就係寧願佢憎我
寧願佢話已經唔再鍾意我 寧願佢話我好煩
而唔係話仲好鍾意我

我會試下架啦
多謝你地，好溫暖呀仆街

巴打

係
即使有個更好既人
但我到底仲會唔會愛到咁
好似一次過已經用晒自己所有愛去愛佢

聽朝起身會唔會幫我開到第3
唔該post番第1 2條link

點解要咁 你覺得你主動提分手係你嘅錯？

真係好傻我地

要睇下有無夜鬼 聽日好多巴絲都要返工 早訓

好似已經拎左成個心交俾佢
然後佢一下dump碎左再叫我自己執番。

但係
我根本無力去執

我自己依家朝早食個包 飲罐咖啡就直接頂到夜晚
中途淨係飲水

為什麼

係
佢話我唔諗下我同佢分手果刻佢幾難過
佢話佢幾日無訓
話佢唔知自己除左唔陪我仲做錯咩

你咁樣會唔會死架
乖啦 食番d野

係
連執既氣力都已經無晒
望住自己碎晒既心果種無力感

每日都有人分真係希望各位巴絲都得到幸福
牆腳狗例外
邊個開都冇所謂啦,都係俾大家互呻既一個地方

間中都有食夜晚 但唔多
點會咁易死
瘦返d 自信都返哂黎

有冇借歌消愁？

我覺得好有用

仆街 我無食20日飯，只係瘦左5磅，而家105lbs

只會試聽越愁 笑左

差咁d 喎 70>62

我聽左20日啦，每日聽都會喊，去到第15日開始可以跟住唱而無喊。

越聽越喊得痴線
我同佢岩岩一齊果時佢成日播歌比我聽
仲會唱歌比我聽
就算再老土再白痴既歌我都聽得好開心
分手果時佢都比左首歌我
岩岩分開果幾日不停聽
聽到喊足全日
返緊工都偷偷地喊

你就好啦

某d 真係好到肉會跟住唱到眼濕濕

係呢兩日唔敢再聽
但腦內自己向度播

可能果一刻真係衝動咗少少 但睇得出你仲好鍾意佢
件事應該仲有灣轉 明明你哋仲鍾意大家
試下打千字文比佢講你感受 試多次都好

我完全唔敢聽番佢同我一齊果時，送俾我既歌
咩 認真如初， 天下無雙

直頭係歌list到del左

失去的 唯有認了 在冥冥中他不屬你的
得到的 越看越化 幸運光景都只是借的

呢首歌我loop到熟哂

我都唔知點做
不過依家有食早餐好d
之前真係成個星期淨係飲水加寶礦力
都知唔健康,但冇胃口食野我都唔想

可能都慣左,我諗ex 見返我一定會講我瘦左好多
有呢一日既話

試過聽聽下歌諗起分手果日 之後眼淚不自覺流出黎

有咩好聽 廣東歌好似入肉d

diu 真係講起就會流眼淚，我癲到之前stalk 佢ig, 睇佢story 同like d 咩嚟知道佢過成點
自己會亂諗野，好想揾佢但佢唔會應機

無了 我果一刻真係衝動 但其實都諗左好耐
佢係一個好決絕既人
決定左既野唔會改
我尋晚到今晚已經係咁同佢講左好多野
佢都係比我既回答係無可能 叫我唔好再等佢 叫我放低
我仲要癲到逼佢講已經唔鍾意我 佢比我逼到就黎癲
其實內心都知佢已經唔鍾意我先可以咁容易放手
只係佢咁講我就信

E神呢到有巴打介紹解藥
又係岩聽到不得了

總會令你諗起某d 野

我鍾意聽”你不用知道”jeng

諗起我喊完攬實佢 同佢講話 多謝你依兩年黎既照顧

V絲 我都想
但依家放飯 真係拎樽水出黎飲就算
慳左好多錢

失戀太少

不要再說了
我都同佢講左呢6年冇佢出現 冇今日既我

唔想再失喇

岩岩即刻搵黎聽

仲有好推 kary既歌

生命樹
我本人
人非草木

但生命樹好自虐 ，俾d心理準備先好聽

當你認識大家 磨合下

要食野先得架

diu 呢首歌聽到心up

我本人 人非草木 告白 呢三首 最近狂聽
唉

係 不停想睇佢既野乜都睇唔落
我搵佢搵到煩 自己都覺得煩
叫佢block左我

我之前send 過千字文講我地嘅問題，佢話仲鍾意我但無心力再一齊
後來我自己打完就算唔會send 去煩佢，只係問佢可唔可以一齊返佢無回過
心好累

喂 睇個況今晚可能開到3 ，交俾你啦下

佢都同我講過一樣既野
我真係好疲倦，如果佢真係講到咁愛你，
有一日佢一定一定會搵番你。

我同佢既品味好老人家
明明大家唔係好老但鍾意聽d老歌
應該唔岩你地
但係亦係咁令我覺得我搵唔返第二個咁岩傾既人

ok!

當天想過死 全為今天醒覺

我真係差d做左呢樣野,但最後反而唔捨得佢

6年
絲打點捱過分手果段日子...
你地分開左幾耐？而家仲未放低到？

同女朋友冷戰緊 佢話要冷靜三星期 但第三日已經好頂唔順 揾極佢都已讀不回

有幾老餅啊我仲聽緊張學友 張國榮

S巴係時侯喇

分手年半仲會夢見佢，有幾次係夢到都知係夢嚟，夾硬要自己繼續訓繼續見到佢，一醒咗就再瞇埋眼

點會靜咁耐

女人話冷靜既 一開始就鳩send msg比佢 由佢藍tick send極就會心軟 好似係

最近個排佢成日都好忙 好少傾電話wts又遲覆 攪到我疑心重左 多左chur 佢

後尾有次我嬲嬲地想話冷靜下 其實第二日已經揾翻佢 佢就話要冷靜三星期

一樣
我都應該自己打完唔send出去
結果搞到而家咁...
最後果下係前面打左好多佢都已讀不回
我就開始講d 過份野激到佢覆我...
只係因為想佢覆返我

我試左 唔work 今次難搞

我loop林宥嘉，浪費，天真有邪

但都知無可能
時間過去感情慢慢變淡
特別係呢一刻佢都已經唔想同你一齊返
希望我地都可以早d放低

紅字巴 個名係俾ex睇因為佢冇
分開左就個半月
點放低?你睇其他巴絲1-2年都未啦
雖然我知呢樣野好睇個人

分手第二日夢到佢拖住我隻手一齊坐向公園
好似d公公婆婆咁

如果唔係想分手 點都會心軟 你影下扮傻仔既相比佢笑下

一兩年 真係好耐 點捱呢段日子

咁你知佢忙 或者你本身知佢工作情況既話
應該體諒到既,當然可能你疑心亦都係出於擔心啦
但信任都好重要嫁

再老餅d

總有呢d 痴心膠 至少我呢刻都係
好似隔黎post咁 6年後都可以復合
有緣份既 遲早都係你